有冇用這回覆評分/熱門回覆功能?

覺得好唔好用?

好用正評
唔好用負評

我覺得幾好 唔使scroll好耐就睇到好回覆
但係見反應有啲冷淡 係咪用唔慣

你講完先發現，真係幾好喎

我更新左都無